點鋪租跌左,香港人都仲接受鋪租貴所以接受高價食垃圾呢套邏輯

食屎口？

丟空都唔益你

x dmg。 d 我😏😜❤️gx m, gmxdf😚係，。k👍